向西聞記應該係近年最好既電視劇

認同

唔認同

仲有冇其他呢種類嘅港劇？

各方面真係做得好好！
特別係配樂，真係好！呢班幕後值得支持

樓主走先、係連登宣傳新劇會比人話係打手

鐵探屌打

你真係壞左 倚天屌打

加返，係香港電視劇

D 主題夠貼地

原來蕭生起碼有五十幾個打手ac
咁多正皮，但咁少留言

蕭生已經無錢請打手

：「都話係柯唔撚係賴落」

好好笑

有聲